(寫字樓撚）大家返工穿咩拖鞋

如題
我見返工個個都除鞋 但唔知買咩款好

是但一對人字拖

人字拖要除襪喎

你著拖鞋唔除襪㗎

一除鞋一下穿落去果隻

birkenstock